訪問一下有幾多人今次個浪賺到個首期？

正評：賺到首期都唔止啦
負評：仲蝕緊錢

首期係幾多先

起碼都一百萬啦

升一倍都要有50萬本啦
有幾多升一倍呀？除左tesla

ATM 業績全部靚仔...

買巴巴同qq牛賺左80幾萬only

咁我差少少先一百

仲話d 樓會跌
一賺到錢就講首期

大把升一倍
AAPL SQ 求其揾隻TECH股都1-3倍

幾多本

個個股票賺咁多，
對比返樓， 其實樓都唔係好貴。

今次真係合埋眼買都升
好難唔賺

舊經濟

無人講賺夠錢移民
自爆心底想法

買完美團同爸爸,賺2個首期都有餘

你3月嗰陣有大量現金喺手掃就話唧

上年一直有貨嘅人，坐到依家，都只係上咗20%度
如果睇得咁準，2月頭放貨，3月尾入場，咁就抵佢發達啦

佢問有幾多升一倍
就算唔3月買都大把升一倍

10萬本金

師兄心水清！我都想問

玩工具？

人地咪話玩牛囉

我細佬！睇住佢大半倉主炒fastly, tesla option 大上大落！

由 2萬（美金）炒到6 萬，跌到你3萬，跟住食左fastly 半個浪，炒到9萬, 跟住又跌返去5萬，最近終於炒到11萬美金，勉強夠俾首期！

E＋我成日叫佢養埋我，平價租間房俾我

真 到個個都以為唔會跌既時間就

賺緊幾粒黃豆咁